啲女人成曰扭扭捏捏扮高貴

驚死自己遇到既仔仔唔係最好

我地都未厭你地唔係Ali 咁既樣啦

樓豬比娘娘撚狗？

那來的自信